[預言家]一人n句葉問4會有既對白

訓唔著 一齊諗下

第一下諗到就 羅莽 羅莽

I am one with the Force
The Force is with me

最緊要都係屋企人

唔好打交

呀準...

有事慢慢講 唔洗咁勞氣

唏唏 哈哈 唏 哈 唏 哈 唏